HKBN開呢個offer俾我

求教。算唔算抵？續唔續好？